今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

眾所周知, 今次區選已經變易等同公投, 而共產建制本來極欲取消區選, 但因以下2點, 而不會取消區選 :
1) 中美貿易戰, 美方警告中方不能取消香港區選;
2) 近期破壞升級, 地鐵設施、堵塞主要車路及放火焚燒店鋪等，須未至民意逆轉, 但居民對破壞行為漸有意見。港共建制認為抓緊這點市民意見, 全力撥火, 煽動中間民情, 加上基本盤組織票, 有望保住半數。

港共建制的策略因而轉變為 :
全力以赴爭取於今次區選公投過半數勝選, 然後 :
- 挾公投民意合理警暴, 並加強警暴鎮壓力度。
- 輿論上則可籍此挽回陣地, 抗衡外國聲援, 緩和外國輿論。
- 此後, 更可籍區選公投過半之聲勢, 大肆宣傳港共建制政策與黑警之合理性, 並肆意攻擊反政府陣營。

目前林鄭建制陣營, 必定廣設陷阱, 讓抗爭行盡量擾民, 例如三罷, 林鄭黑警是刻意不清除路障, 目的顯而易見, 是要盡量讓市民生起嚴煩感, 然後討嚴抗爭者, 同時發動全部輿論機器, 盡情攻擊勇武, 全力撥火, 期望中間民情, 與淺和理非, 到投票時, 能倒投建制故然是最好, 就算不投建制, 也因不喜歡勇武破壞性行動, 而不投票, 也是很好。

因此, 請所有抗爭者, 務必全力投入此次區選公投的戰線 :
- 查找界票候選人
- 查找假獨立真建制候選人
- 全方位文宣反攻建制全力撥火、離間中間民情與淺和理非的全輿論機器攻勢
- 盡量呼龥身邊的親人投票, 當然能投非建制就最好

如果今次區選公投輸左, 林鄭建制便全面擁有口實, 必然以此全力攻擊勇武。如此將使得運動的輿論戰被受打擊, 對這次運動影響非常重大。
而且, 區議會選舉一向都是建制大勝, 從而成為建制大量金錢資源分贜基地, 所以切勿讓納稅人的金錢, 大量地落到共產建制禍港組織的手上。
**
請所有抗爭者必須深思。

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

推!

Push

推

推！

有線新聞教被羈留/拘留嘅手足，可以點投票，全民公投！

推 !

push